求2個月 ielts補習介紹

小弟英文極差
Dse 英文level 2
Now hd engine year 2 但末考ielts 想呢2個月考左佢
本身完全無準備過
想問下有無人有補習可以介紹下

咩係末考

未考
錯字唔好意思

講番正題 唔好貿貿然去考ielts 網上好多past paper俾你去操 ielts都幾貴下

上淘寶/簡體書店執套最新果3-4set pp&答案鳩操

Writing同oral買skill book

我識補ielts 巴打想補嘅可以幫幫你
但樓上都講得岩
網上都幾多料俾你操下
如果真係要幫嘅可以搵我